嚟緊有機會去同一個有好感嘅人過聖誕節 但如果佢想搞咁點

慢慢先知原來佢都幾鹹濕下 雖然我真係幾鍾意佢 但如果去到嗰日佢真係想同我搞 我攪唔攪好 唔想咁快將個處俾佢

好緊張 唔知會發生啲咩事

諗住互射幾多次？

邊有男人唔鹹濕 睇佢控唔控制到自己嫁姐
Btw 冇自制能力既都係垃圾

佢份人同啱啱識好唔同 原來都幾鹹濕下

有啲驚做完之後唔會承認關係

你個處俾唔俾人係由連登仔決定
CHEAP撚到

sorry

但係第一次喎 對我嚟講個意義都唔同...

問下人意見啫 唔通同我老母傾咩

#5demandsnotoneless 韓文法文德文意文點講？

Retweet

Credit : 蘋果同dgx 巴

叫佢一齊捐錢

［5%捐獻師2.0] 聖誕和你捐challenge

仲有未試過唔知痛唔痛 始終同平時自己嚟差好遠

唉 越諗越驚 就嚟12點啦

有冇人可以教我阿

頂...佢頭先text我問我想去邊度玩

認真
仲猶豫嘅話
就唔好畀個處人
否則極可能會後悔
絲打等多陣先啦

真係鍾意你，唔會因為你未確定關係唔想比，而唔同你一齊

日久見人心

我真係唔知會唔會後悔喎 佢真係好吸引

死毒撚自己去